====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les nomenclatures différentes adoptées dans les tableaux 1 et 3 expliquent les divergences entre ces deux tableaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

